成功令淺藍老豆支持成立獨立調查委員會

今日警察打老人單野，佢一開口就話監警不足，仲自己好落力share落家族group添

睇黎一件重要事件，威力仲大過幾次遊行

前線既我地有無方法，主動創造依D事件，俾文宣宜傳

拉近更多藍絲支持，等習帝收皮

暴力邊緣論

班老野開始淆
驚自己都係咁

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

随時比死更難受

721的元朗白衣人襲擊

被捕人數28人

未有人被落案起訴